iPhone8 2GB Ram 及得上 Note8 6GB Ram

同朋友部 Note8 比較過，表現真係差唔多
首先係背景開一堆 App，然後再重新遂一入過堆 App，睇下重開速度快唔快
最後 iPhone8 因爲 Ram 少既關係，有啲 App 直情已經係背後熄左要重新開過，結果 iPhone8 都係慢 Note8 少少！

但係以 2GB Ram 對 6GB Ram，可以達到呢個結果已經相當唔錯

Note8 背後 Run 得愈多野，就會曬電
最慘 App 係開得多，有幾可會不停轉 App？
反而好多背景 App 都一直食資料，所以 iPhone8 出 2GB Ram 係有經過一番慎重考慮，平衡哂使用&續航

IPhone8+ 大 Moon 啲，每隻 App 要顯示 / 處理既點數多啲，先至用到 3GB Ram

利申: 城大電子工程系 非鳩 up

碌爆個6gb 比三叔個垃圾touchwiz 同堆三叔垃圾app強姦完後，你覺得仲有幾多比人用。

呢頭鬥緊開apps多
唔夠人多又J返慳電
但Note8實際慳電過I8幾倍

鬥平衡性

Note8 係大電姐，唔係慳電

慳哥用咩手機

Android 比iphone 省電？？

xzp真係，note唔係

iPhone8

Youtube自己望下
I8輸好多

應該用續航力形容會好啲
My fault

之前係日本跌爆左 iPhone6，諗住係日本 Apple Store 比錢整，點知 Apple 唔洗錢換比我
咁既售後服務點樣唔用呀

iPhone4 -> 5 -> 6 -> SE -> 8

呢個又係 An & IOS 軟件上既分別
呢方面 IOS 領先緊幾十年

你試吓係香港跌爆
人為，收足你

試過 iPhone5 跌爛左鏡頭，都係直接換

電量差一倍 點打

仲話工程系，你真係認為i8+多出黎果1gb係for 普通app?

我認為係 free 唔到出黎

巴打不妨講多啲比細佬學下野

見到S8個mon真係有衝動想轉會試試
但iOS用落真係方便簡單好多
而且以前用過android結果部機好準時打柴
搞到心大心細

半年開始慢，年半開始死機，兩年瓜柴

shitty電子就收收皮啦

大家都係7000蚊，及得上有咩好自豪

用緊s8 ，bg app 成日reload ,反為ip8無

真係好撚野，唔理係咩機因為唔夠ram行關其他apps都係仆街，你仲可以講到係好處 你知唔知開住馬會度波馬，你一聲不響kill左馬會apps要重新開login係幾大影響 ，你只用hkg/ljhkg就梗係無所謂

samsung 比佢出到100gb ram都係lag 架la

s8都比6s 屌打

如果note8個spec裝到ios11, 咁我一定唔買8

note8 舊電大咁多... 實際用應該差唔多

經驗之談，ebanking一樣，佢reload我真係比佢害死

係咪覺得自己好好笑

慢都已經算 以前部N5兩年準時壞
仲要係有一日係枱上面 冇啦啦自己過熱就死左

咁趣致，自毀

Note 8 同 iphone 8點揀好，我諗唔掂

Note 8喇仲問，唔會去三叔狗竇post睇睇，一致讚好

其實plus多1gb ram for相機用

其實8真係唔係咁差 當佢係7s睇
鏡頭同CPU升級都唔少
再加iOS 部機其實好run得
係Apple marketing on9姐

利申：8+用家

8 個鏡頭其實真係唔錯，係apple on99 marketing 差

唔係話ios11重有好多bug、磨合度不足

夠秒note8都仲有餘力

建議note8
今年iphone8=上年note7
脹電問題好嚴重
而且同iphone6真係冇分別
而且買快充要加五舊幾 再買無線充又要幾舊水
唔抵

我唔知其他人點用
我淨係用黎打下機YouTube同messaging
我唔係好覺有咩問題
有人話黃 但我長期開true tone所以我部機肯定會有呢個現象

有人話改動唔大
4 4s 5 5s同6 6s 7 8
每次都係咁架啦 幾代個外表都唔會點變 淨係upgrade硬件
買5s唔覺on9架 不過今年X同8一齊出 所以比落覺得8改得冇咁多咋嘛

同iphone6無分別
我用6上8部機快好撚多wo

功能ios 反而落後an過十年
依家新ip介紹新功能 成班ifan 係度old new is so exciting咁
an機用家用咗好耐 而且更好 例如 無線差電
i機仲用緊最慢嗰隻

同埋之前s8啱啱出 話iPhone6都贏佢 啲ifan打晒飛機咁濟
宜家n8贏返ip8 又係咁搬籠門

係你部機用得耐lag啫
講到iPhone唔會lag咁

所以要等11.1個啲版本
6s, 7個啲機仲撚嚴重，逼你換機